База данных Городской Думы. 
В базе хранятся имена, адреса,домашние и служебные телефоны всех членов Думы. В Думе работает порядка сорока комиссий, все участники которых являются членами Думы. Каждая комиссия имеет свой профиль, например, вопросы образования, проблемы, связанные с жильем и так далее. Данные по каждой из комиссий включают: ее нынешний состав и председатель, прежние председатели и члены этой комиссии, участвовавшие в ее работе за прошедшие 10 лет, даты включения и выхода из состава комиссии, избрания ее председателей. Члены Думы могут заседать в нескольких комиссиях. В базу заносятся время и место проведения каждого заседания комиссии с указанием депутатов и служащих Думы, которые участвуют в его организации. Создать пакет с процедурами и функциями, которые позволяют выполнять следующие действия:

1) показать список комиссий, для каждой ее состав и председателя;

2) предоставить возможность добавления нового члена комиссии;

3) показать список членов муниципалитета, для каждого из них список комиссий, в которых он участвовал и/или был председателем;

4) предоставить возможность добавления новой комиссии, с указанием председателя;

5) для указанного интервала дат и комиссии выдать список ее членов с указанием количества пропущенных заседаний;

6) предоставить возможность добавления нового заседания, с указанием присутствующих;

7) по каждой комиссии показать количество проведенных заседаний в указанный период времени.

Предусмотреть разработку триггеров, обеспечивающих каскадные изменения в связанных таблицах. 